IC-2011 Estructuras de Datos                  Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 1                                 Arreglos y Structs.

En clase hemos estudiado los conceptos básicos de struct y arreglo, para poner en práctica
los conocimientos se le solicita a las y los estudiantes que escriban un programa en C, que
permita al usuario llenar los datos de 10 estudiantes, en un ​ arreglo de tamaño ​ 10​ , de tipo
struct estudiante​ . El programa deberá entonces, preguntar por el carnet y el nombre
de 10 estudiantes (realice lo anterior con ayuda de un ciclo). Una vez almacenados todos los
datos en la estructura, el programa tendrá el siguiente comportamiento:

PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2

PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317

PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617

PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.

Aspectos Administrativos
1. Límite para la entrega de la asignación: Lunes 5 de agosto a las 8am.
2. Plataforma de revisión: Repositorio de código git
3. Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del
estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier
referencia a código de terceros
4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.